醒未？今時今日仲期盼著英美等國會救香港？

定期收揞口費 中共唔俾錢就出口術講香港乜乜乜

英國亦收300億換一句：中英聯合聲明實施得好好

唔俾錢？ 叫國會/夏千福開口講幾句香港法治受到衝擊

香港只係一塊就快瓜分完嘅肥豬肉

咩都炒一餐，錢又益曬地產商，再益中國，再益外國

香港冇曬錢， 人地外國佬冇利益下 用咩理由說服自己民眾支持國家幫香港？

錢就轉移曬去外國，相信冇咩人唔明

但鑊就中國（中共）呢達爛泥揹曬

唔好再話咩保皇泛民一家親，或者港獨面前民主派不再民主。香港人救香港？ 好多人連家務都唔撚會做啦，淨係識駁嘴 或者問你又做過咩

有幾多人真係會獨立思考而唔係NPC簡簡單單睇完就信？

當年我企得太前，話學聯、大台班人全部都係食屎狗，俾人屌到發發聲。

莫講話萬億工程，基本法憲法早就名存實亡。信外國？要幫一早幫撚咗，估真係有利用價值/外交籌碼咩

一直吸錢，但等到冇錢 邊個會幫？

支那畀咗錢未丫噉？

btw又係啲「要乜一早乜」
噉美國要同支那玩貿易戰都一早玩咗啦，一入世貿見佢唔守就「一早」制裁啦

一直吸錢，但等到冇錢 邊個會幫？

你講緊支那？
支那依家貿易逆差、呃外國技術，仲要唔肯開放市場，啫係依家係支那「冇錢」，噉邊個西方國家要幫你？
支那冇錢仲點收賣你講嘅英美去承認一國兩制
你個邏輯去咗邊？

人唔自救就冇人會救你
國家亦都係咁